到底神可唔可以創造到一件連登仔唔屌既事？

籃球係猩猩係冷氣房玩玩具
足球係短身矮腳狗玩既
健身係成班gay佬自high
其他運動唔撚入流

政府工要宣誓全部都係中共既狗
紀律部隊全部都係賤種
消防要玩屎眼又搵命搏
救護做撚到傻人工又奀
老師全部係overpaid死教畜
醫護態度差鳩做當自己大支野
私firm度縮垃圾壓榨員工
IT工程全部係毒撚先做注定無女
律師食人血饅頭垃撚圾
Big4有開工無收工做奴隸
設計記者萬零蚊死窮撚搵唔到食
所有藍領都係低賤工

睇動漫係毒撚
睇韓劇係港女
Netflix啲劇垃圾
打機係毒撚
睇書係偽文青
去cafe係偽文青
行山露營係跟風死港豬
食煙飲酒隊草係死mk道友

女人扑過野都係雞
未扑過要留比老公就係on9
靚女係整容
大波係肥閪
長腳係p圖
嫁比有錢人係雞
嫁比真愛係傻閪
男人唔識溝女係柒頭毒撚
識溝女係死狗公
唔夠170係殘廢

公屋仔跳樓係亂拋垃圾
有錢買樓唔移民係弱智
移民無財務自由係弱智
移民去歐美係做黃皮豬比人歧視

歡迎補充
到底連登仔心目中點樣先係做人做得啱

拋磚：男人 185高 白人香港人mix 美國隊長樣+身型 土生土長香港人 中意廣東話 英文native lvl 19年有出去做前線手足 財務自由 識投資 住貝沙灣 有美國公民身份 平時興趣係做哲學思考同睇王家衛
求批評

所有野都有正有反架啦

想知做人做到點先唔會比連登仔鬧

暫時未見連登仔屌排球

@princejoyce ?

中學得啲死gay佬先打排球

欣宜

連登仔不嬲憎人富貴嫌人窮，你唔會搵到樣野入唔到架

上網咁認真做咩

好簡單，分享Seed呀，仲要每日分享！

Btw 16-52（已破產）年齡都叫連登仔，你想佢哋全部睇法一致，係你天真定On9我真係唔想講了

總結：上連登 勿認真

憎人富貴厭人貧
咁我做中產得唔得

但連登啲道理係真理黎
唔聽點得

你叫上帝整好佢嗰嚿搬唔到既石先

全香港最大型抗爭論壇
黃絲基地 點可以唔聽話

咁仲衰，唔上唔落

笑到仆街

有冇諗過呢個帶咗面具嘅地方先係香港人真正嘅諗法真正嘅模樣
成日團結 個個都係想保自己條命
講得難聽啲俾人拉嗰啲係跑得唔夠隔離快

「樓主懶係睇穿世事，眾人皆醉我獨醒」

認真講
月入3萬樓下一定叫死窮撚
但幾多以上先會比人仇富？
我拎30k~？中間既數係咪最啱

屌 又錯
算啦 我本身用連登標準計都係賤種黎
唔爭個少少

移完民都係香港兒女

去成人台

你錯啦，低過你人工ga人會dllm，高過你ga會話你死窮撚垃撚圾，btw我屬於dllm果批